【同我入黎】今晚要人 去理大 救學生

尋日雖然好惨烈 但大家唔可以放棄

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

自推

負評俾你個標題
加密有咩用
mon po狗冇ac咩你以為

真

依家唯一方法 係
入面百幾個手足堅持

同佢地係度玩長時間消耗戰

當佢地減少人手，路障
先係突圍機會

同一時間 其他人要堅持開花

同意

推

Agree. 重整士氣

一定去

備戰備戰